絲打點睇手機有好多張J圖既男仔

例如

甚至露點點

會有咩感覺

冇絲打

貼多d例子先知

粗磚引圖

屌你老味 完